［利式過山車］利物浦 對 白禮頓 4

邊撚個唔開po

坐四望五

Jamie Vardy has scored 40% of his PL goals (24 out of 60) against the division’s ‘Big 6’ teams:
7 v Liverpool
6 v Arsenal
4 v Man City
3 v Man Utd
2 v Chelsea
2 v Tottenham
#PL

呢場對面1分3分都無分別 只希望朋友隊可保級

邊度鄉下呀保級

多謝朋友隊相助

多謝蝦多士

下場和都有歐聯踢

呢都輸 執柒佐佢啦

大陸仔

肥賓最後一場幫下拖啦

咁都仲要人幫

分家

頭家散啦

和is ok